毒撚星期六日冇野做

有冇人都係個個星期六日都鳩住過？

有咩問題

冇啊 不過有啲悶啫

自己安排吓時間lo
上下youtube睇吓片都可以係學習一部份架，有時就係要透過依d渠道先會發現自己對d咩有興趣

其實都有少少野做嘅
要做份essay 不過依家好夜好眼訓了

上連登搵人傾下計囉

依排唔知點解失眠

係咪太多心事啊

返工就想放假
放假就冇野做

我寧願冇野做

我都係

有返PT

都算係 上年情緒病好嚴重 影響到生活同學業
今年好好多但近日多assessments就好大壓力 好驚今年同上年一樣得個桔

幾好啊 我壓力管理暫時仲有問題 一邊工一邊讀就焦慮
諗住今日調整下 下年去做PT

好矛盾
不過我情願有工返/有學返
自己一個人hea就會諗多左

一樣
今日放假屋企又冇人又亂諗野
e加真係寧願返工
我發現返工反而可以令我放下煩腦

Me too

聽日我又要返學 點解會焦慮呀

我都亂諗緊

係啊 可能有野做個人有啲寄託
我仲係學生
啲lecture其實好撚悶又唔計出席率
而我毒撚一個喺seminar/workshop唔多出聲
不過我由開學到依家一堂都冇absent過
因為唔返學我都唔知有咩好做

大家都係星期六日仲咁得閒上網唔使出去"wet"

Anxiety
我以前有做intern 其實工讀並存workload handle到
但係我個人好易緊張
成日都會驚自己顧唔掂
之後就會唔開心 冇曬動力

個個同事都有假出
我鳩坐

我地聽日去左返學會好啲架啦
我依家閒日當自己返工
一日有幾個鐘book study room做野、溫下書
再唔係就不斷做家務